覺唔覺其實大家食j啲雞翼好高汁

每次叫親都係即炸 又熱又脆
仲要只係9蚊 如果個fd唔食 比9蚊佢食多3隻

搵日剩係坐係間鋪r路人+9蚊雞翼比你食

喂大佬 譚仔三隻都廿蚊 9蚊有即炸算係咁啦